有冇人同我一齊去機場食飯

想星期六日去食野 有冇人陪我

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

寧願出多個交友po 好過一個互屌po

咁約實你啦 機場有咩好介紹